到低一出街有邊度係唔駛吸二手煙？

表面上香港多咗好多禁煙區，但香港條條路都咁多煙剷行

今日廢老賭馬日
兩次行過深水埗 同 樓下 馬會門口
成個冷衫都直接要丟落洗衣機洗
成班垃圾係門口打邊爐式煲煙
成班含家鏟

日頭就廢老，夜晚就班mk

好撚多mk喺公園食，屌曬佢哋老母

依家跑步都唔知去邊跑

最憎賽馬日經過馬會

周圍都係食煙嘅冚家產 避唔到

班廢老 真係浪費晒醫療開支d錢係醫院醫 個個都係食幾十年煙 全身都係病 又要長期霸住晒d床位